有無50萬樓下，4門小房車推介？

而家渣SUV，小朋友開始大，想轉返四門房車。

要求: 一人揸夠熱血，高扭力起步快，動力強。後座夠要夠寬躺舒適，新車/二手都無所謂。
保時捷養唔起，雙田唔考慮，保值/慳油都不是考慮因素。

請教各位師兄/姐有冇推介？

小房車好難後座寬敞

想小但係要後座闊

中型都得既我唔太熟車款，暫時睇中好似得infiniti Q50接近要求

Q50都叫小

stinger

點解唔揀波子
50萬夠買幾年車齡Panamera啦
又跑得又型

一係就揀CLS

巴打你講晒啦Q50都算小型
4.8米長都小型

Sorry ，我唔識改標題反正4門房車就得

Q7啦

Q50香港又冇新
買二手 你有50個 不如買C43

Model 3

波子驚養唔起，維修費，保養等等。

E500 COUPE

小朋友大個咗先至要揸SUV，馬力大啲，內櫳大啲
小朋友個子高都無問題

有諗過，不過局限於KIA呢個心理關口

個子

電動車唔考慮

咁冇架喎
Panamera 驚整 咁BMW Audi 你都唔洗要

短過maybach就算小

驚整車但係又唔買雙田

STI

揸咗6,7年SUV，始終鍾意房車。暫時小朋友都係車出車入返學，都係俾個藉口自己揸返房車。

唔係驚整車，未揸過波子，只係怕波子維修費等等會高出其他車幾倍。

二手咪呢啲
Q50
C43
CLS400
GS300
340i
A4/A5

Panamera啲料咪同Audi一樣

簡簡單單... M140i 28car 有盤...
TUNE 爆電腦佢... 夠晒熱血.

唔好咁啦，唔熟車嘛

C63
夠買2部
一部零件車

謝謝

講真你話50萬快車hot hatch大撚把
房車真係頭都爆
買舊又整撚死
新款高性能又over budget

香港仲唔夠塞咩 咪撚買
最多留d錢 call Uber 仲好

所以先上嚟請教各位

香港係一個好神奇嘅地方
係唔興中階Sedan嘅
如果你唔要日韓車
新車嚟計而家連A220 saloon同A3 sedan都冇埋
最平好似係2GC 同 318i

二手G20 330i

怕煩是但買架新3系
頭幾年冇乜好整
動力強？唔知你點先算強
不過乜都怕既你200匹應該都夠
太多怕你維修貴

聽講 G 代部 B48 好TUNE 左 TUNE 爆佢.

係，輕鬆300匹

唔tuen都已經幾好揸
28car一search已經有部49萬8
原全符合要求

Lexus is囉

M140i叫做後座闊？

細細架先熱血.... 當我無講過...

BMW 唔係M 車, 輸在無LSD 姐 . 留返D 錢改埋LSD...

我會揀 S3

真
其實330i 頭冇直6咁重
改到300匹加LSD 仲好玩

掃把11.5

Kia Stinger

冇晒喇
唯有等12代
SGP eyesight-X 2.4T

Hyundai i30 fastback n

掃把佬十代半

比多幾萬 出部二手F80 M3

改條有Remote control valves嘅downpipe 同換風箱
鍾意嘅去remap埋 就fit撚到漏
車細路閂Valves
自己揸開Valves 要聲有聲要力有力

二手前期C43應該合哂你要求

STI啱啱好

Toyota crown

我會推薦 掃把佬新款 啱哂你口味

honda civic fk8,fk2 ; evo8.5,9,9rs; subaru sti咁多代都得

RS
CLS,Palalala (4座）

不如舊年份boxter

又要防水，又要透氣，透氣得黎又要保暖，保暖得黎又要通風

F10 M5

想熱血又要後座舒服

櫈到個仔腦震盪呀

加小小la

C 3系 A4 IS 但500k入門款好難熱血，呢幾架最熱血應該3系

小朋友愈來愈大你反而轉返Sedan?

咁500k budget頂多真係320i

大家唔記得咗樓主個細路 佢要後坐舒適同大呀

買部WRX，佢未打爆3系前俾佢老婆打爆咗先

GTR?